巴士站好多人

個個趕隻返工

差啲頭站都冇位坐